連北韓金仔都關注元朗事件

北韓官方傳媒罕有評論香港近期的反修訂逃犯條例示威遊行。《勞動新聞》在昨日的社論指，不純勢力肆意損壞公共設施，對無辜市民及警察施暴，衝擊警察總部及立法會大樓，破壞社會穩定，認為是受西方國家指使。評論指，美國等西方國家再次加大反華威嚇力度，將事件當作抹黑中國的良機，事態清楚顯示是美國等西方國家及香港分裂勢力狼狽為奸，企圖阻撓中國發展，進而分裂並瓦解中國的陰謀。

評論認為，任何國家、組織及個人都無權干涉香港事務，香港事務純屬中國內政，排除外部勢力干預，必須按中國政府的意願解決，北韓支持中國為解決香港事態所採取的措施。

北韓反對=正確的事

金仔啲錢靠香港洗白
佢應該驚到瀨屎

金仔睇左wechat d 片？

北韓唔好干涉中國內政啦

金仔都翻牆

強烈譴責外國勢力粗暴干預香港內政

如果我係金將軍
我就借啲易對準下北京
借啲易屌下支那

整返二三十億洗下都好

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

折墜到揾北韓幫口